有時上唔到台灣網站

一入去就寫住無法連上這個網站
唔知係咪得台灣站係咁
因為我只係上巴哈/一啲台灣online game page
係一個禮拜左右嘅事嚟
有冇人都係咁或者知點解？

推